[I/A]Gundam Breaker：高達創壞者 Mobile[32] 一週年全員六星件

官方影片介紹﹕

日文攻略wiki

砌機計算器(英文)

極限高達

新Po lm
AG3W7N60U

咩形態

同ps4送個隻一樣，炮mode

另一部係智障公嗰架
咁都有4星

有無人覺得道具越來越多 好煩鳩 想棄

有潛力

3個張五飛喇 俾其他我好唔好啊

又話age2下架點解會係桃子下架
雖然預咗桃子出咗兩期應該佢下架先啱

BTW 復刻自由正義 又可以繼續留石了

公告認咗死狗
星期三更新會出返一星期

邊度有寫
見到有活動加成但見唔到張banner

啱啱睇公告先見到
真係唔㩒入去唔會知

今期都係wzc加成然後復刻 都係冇出banner
下期除咗原創同今期活動 得自由正義無啦啦有加成
仲唔係復刻

背有age同權天 有排都未輪到佢
手就

應該呢隻

middle shot其實同long shot有乜分別?

普攻射程長短

竟然出團長

睇黎佢開始push 返射機可以草下石了， 月尾創快可能出Strike Freedom

你砌到5000以下都應該唔會勁得去邊除非佢遲下出部超低防但超高攻既機

請教下新插件系統點玩
用來加數值定係單單用副件的詞和技？
插副件有咩限制？
例如射機hi nu槍插咩好？
格手艾比安插咩好？

hi nu槍插番自己最好 X2槍都可以
艾比安手插A技/巴巴手果類加攻%
同名10% 另外兩個詞各10%

新手幣換果d補唔補到套裝色？

好似要成套換先得

有得自己配色仲洗咩換套裝色

拎加成

有咩加成

耐性唔係防 除非啲件本身特別高耐性 5000以下其實好易

開埋技超過100% 減射攻
一樣扣血
有冇搞錯
有冇人有penelope頭再試下

唔使成套你缺邊件補邊件就有一套色

應該唔係加埋咁減

我錯了

10%

新手想問抽咩池好

弱化技同特性兩種減傷計法唔一樣 應該係互乘唔係相加

真・100%減傷之前Reddit見過
4件25%活動件就得
A技打落去下下扣0傷

揾到了

主天使頭
古尼捷槍
格魯古古盾
索瑪駕駛

唉屌 隻主天使冇升滿

我砌緊
砌完po出嚟俾大家做沙包

砌完淨係坦到普攻
被技打一樣會扣血

JD8MJ1RF7

食完3次彈數仲有半條血

即係打多幾下都係會死

我估係啲Ex skill威力上昇特性抵消咗啲減傷
遲啲等佢出多啲減傷件再玩過

呢嫁邊把近戰最抵升6星
有冰刃同紅雙刀, 邊把6星好, 定要00大劍(無)

冰刃最高攻
但如果你紅迷雙會慢慢換到10lv技就會紅迷雙高攻d

紅迷雙刀幾好 詞靚 特性好
易入手 可以插自己拎盡加成 又可以升99LV
炎冰刀創快件 詞同特性都麻麻 難入手
玩P格機 00Q大劍都幾好

有張4星零件交換券但係用唔到
有冇人知點搞

好似係bug,要等佢修復

即係點

50套 1%
100套 2%
110套 3%
120套 4%
130套5%
.........
180套 10%

我知，但係係咩加成經驗值加成？

齒輪效果多10%

我依家先得115套

新手想問
今次V2AB池Mega鐳射步槍定係支光槍+多用途發射器好用？

細槍格機用
長槍射機用
兩把都ok，不過亦唔係top

終於可以換pilot

如果我做課長實換爆Gaileo。。。

個頭

活動設計圖有 地球三 GP02. 鳳凰飛翼

想知pilot碎會唔會出喺capital 商城
啱啱終於買齊一張4星碎

今期好易抽 2次10抽中5件，抽雷金尼捷個pool
差個背齊，主要想中個頭 好岩p屬格用
BTW 最近好似幾多靚技/零特頭部

今次挑戰mode好撚食白值

隻SD高達煩撚到仆街

同00q頭插就屈機

普攻痛過ex skill

隻野霸體 局住開A技
反而隻Z同Reborn 普攻OK

想問六星副件插金卡幫到幾多

唔多 除非同件
用嚟執詞同特性好過

我而家金星頭插金星頭
六星頭金卡加藍卡
加個冇卡五星金星頭
有張金卡諗緊插去邊

6*

我部射機太廢 又手殘

射機main表示人妖背age3身輕鬆過

計埋今期就夠3粒金AI回路
有冇勇士想試升

If插唔插得of

今期挑戰用s屬射機易過d

冇留意d特價哈囉晶片幾時完 早知一早買晒佢

一定要同職業先插得?

今次仆街了 完全唔知點過

呢d比例乜事想存下圖鑑都搞成咁，不過呢嫁抽好似幾易中，巴哈有人抽中7年金

用強化技 力天頭 暴風手嗰類

唔係 第三rd一落黎半秒z高達就飛d野過黎秒我 唔識點控
有時我一槍都開唔到就死左

你係咪用儲氣射
我打嗰時邊行邊普攻冇俾隻zeta掂過
係隻reborn有啲煩

普攻 對住bb開一槍就秒左

啱啱試咗次 邊向BB行邊射應該冇事

幾次都係打橫飛d野過黎秒左

今次好d 殺完bb下一秒我都未禁就比z秒左

我幾次都係冇故意避佢自己miss
一係試吓用a技啲無敵時間硬食

試過 之後硬直就會比2外2部圍死

訓 今晚繼續試

冇計
唯有打多幾次記熟啲timing再手動避招
或者等其他攻略

用s屬射機配1個彈倉技，其他隨意拉射攻就得
彈倉技同普射互補住咁打，
主力用普攻射，冇彈先開技
第3關先殺bb >reborn >z Gundam
BB又係會衝過黎開技，所以第1隻殺
殺完轉lock 殺reborn , 佢會係咁儲氣射
Z Gundam 最後就慢慢普射拉距離就得

做咩唔等限定先抽

你冇講到最關鍵嘅避飛刀

見到%數高

係wor

唔夠時間，inf差幾秒

最底個交換所張票點拎

應該係俾之前中bug用唔到4星卷嘅人用

1:59都當60秒，得左
純普攻冇彈數技

張野我賣走左

可以插唔同職

不得了
但揀左副特性會唔會變職業？

唔會
換埋樣都唔會換職
三明IF不是夢

最衰冇東方
想東方插stargazer/飛鳥真

我得多蒙照升！！

4500 haro咪換到

我打法 (純過關，用兩分鐘) :

boss關之前要補返哂彈數技啲彈先
另外儲夠100% 職業計
最後隻卒仔打到剩返少少血就開職業計殺埋入boss關

一開波揾SD殺先
順序開京寶凡腳 + x1 身 + A技一次過出
出完如果佢未死應該喺地下未郁得住
邊走邊補多兩飛X1 身/普攻

剩低X1 啲彈邊行邊射哂落Z 度
呢個時候部reborn 應該特射緊，唔會打中你
再普攻兩三槍殺埋部Z

最後部reborn 邊行邊射就搞掂

低攻少少又冇近戰

唔係喎，杜門計埋格防高攻過東方

唔理啦
杜門插雷茵

今期挑戰冇得用格機點解個個用射機

可以

活動件極限盾又幾好用
終於60秒內完到inferno

教學
60秒唔到

我用依部垃圾岩岩好1:59當60秒

同你差唔多發覺邊走邊射好過儲氣射 所以冇用到uc腳

都係臨入尾關前清定晒啲彈同開定覺醒
之後秒咗bb同reborn先 得返隻z就好輕鬆

隻bb好煩

新手一問，想玩射擊機有冇邊啲零件推介？同埋而家應該抽邊個pool?

Hi nu槍
但而家只可以海底撈月

早一日問可以抽wzc pool

靠巴打呢個setting打贏第一次

恭喜
再平民啲唔知可唔可以力天頭沙波特手硬buff上去打

格機完全到第三關

勁
我射機都好危

完全「過唔到」

我射機咁樣係咪唔洗曬精神

我2萬攻最快都2:04，即係55秒左右
你1600應該好難

不過我盾1技冇升，升左有機會可以搏下

你部機點set? 我22K攻都打唔到60秒

上面有post
果部岩岩好60秒
新果部只係換左個盾放buff

如果有6星是但一個射攻頭，再套今期個極限高達頭有25%射攻加成

全5星無特效先有成功感

10技

升好齒輪先啦

仲未過到 第三rd打完隻 bb 隻z會追住黎射同放技 點搞 一槍扣佢勁少血 走緊又會比再生射中

呢隻game d 操作真係差撚到扑街
行行下會射唔出

d制都唔多啱位tim 搞到成日㩒唔到

打撚左成晚差d 㩒爛部電話
玩到嬲

有時行都行唔到
打左成個鐘都60秒唔到
同1只係過左2次

最難係中間要用supporter

三個level 都唔簡單

放棄唔想曬料升射機，仲要唔知6唔60秒到

全部5星就夠打
60就要自己慢慢試

比建築物卡一卡
對面隻Z 兩秒帶你出主畫面

拎晒成就屎忽痕 挑戰格機打inferno
啱啱終於挑戰成功
DF好好揪

點砌? 60秒過到

穩唔穩，如果穩的話我手動打15場都得既打完就可以升多件6星

60秒一定唔得 但可以過到

格件齊但缺射件嘅巴打可以參考吓

原來S射係易過好多
60秒已過

我覺得s射要60都好勉強
除非有活動件/有升開6星射機

試下咪知

用呢套都打到60秒

過左，但60唔到仲要好唔穩

點解我仲過攻過你，你係就咁平A定點

好On9成日禁左但唔識射

有得插副駕，啲二三星駕駛係咪咸魚番生

eg
艾力多亞.馬契斯 S屬初始充能11%
馬修，T屬貫通+16%
史列加，P屬貫通+15%
亞莎琪，S屬射擊擴散-12%
穆拉布拉加，T屬貫通+22%
瑪莉坦，遠程普攻+14%
西女人，S屬弱化+15%
龍賀西，T屬buff +12%

3招同樓上巴打一樣
開齊3招打得幾痛

4500 哈佬換一個機師
十三個滿技
即係六萬哈佬
之前優惠$688 兩萬哈佬
加埋自己儲果啲
即係一隻滿技機師都係千零蚊

一車車滿技 EW多洛華，加里奧出世

自膠 原來限定抽3次

放棄唔撚打

原來唔係得我仲以為電話問題
屌有幾次差1-2秒
仲有次中左bug ，隻野卡左係地底....

我發現每逢向左行就有機會射唔出，向右下行射得最順

Extreme背
未出突自前用佢頂住先

幾型

我頂你卡到熟曬之後手動15場

我得左啦

想問想上巴打插咗隻60%耐久加攻既ai係邊隻嚟

鐵血孤兒第一季個boss，本身揸緆蒙力果個

唔係佢
係佢好朋友咖喱

唔知有冇幸運兒中一套限定 btw 佢個個星期復刻，睇黎可以追返斷絕頭

佢先係真・主角
三流機師行埋一邊

冇睇
有冇中文名

中文好似叫加里歐

閱讀理解唔係幾好
有冇巴打可以解答吓佢係3step*3次=9抽
定係3step=3抽only?

3抽

而家最高格攻白值係咪咁？
頭：oor T
身：oor T
手：epyon T
腳：f91 S
背：epyon T
武：dark exia S
槍：oor T
盾：destiny P
師：杜門 P

9抽
撳入去個pool會見到loop數1/3
1 loop=3 steps

extreme 手覺醒炮筒係咪會消失

Thx巴打
可以等月尾抽e膠pool同呢個拎a膠了

係

咁覺醒之後出手技會變咩

臨時變返枝炮出嚟掛
冇中手唔知

會變返碌炮出黎，開完技就消失

盾v2最高，ai 師父最高

計埋格防杜門高過師父
V2ab就真係高d

啲防係點計落攻到 條公式係點

咪30%

頭：oor 插f91 T 主角 高火
身：oor 插自己T 主角 近身
手：epyon 插衰左 T 近身 高火
腳：f91 插dark exia S 主角 高火
背：epyon 插wing zero T 主角 近身
武：dark exia 插紅迷雙 S 主角 近身
槍：oor 插自己 T 近戰 高火
盾：V2ab 插自己 P 高火
AI：杜門 插黑西/(武器夠14充能)飛鳥真/(武器夠20充能)蓋里奧 P

T屬 3a 主角 近身戰 高火力 頂白值格機

請問多咗岀嚟嘅1至3星件係咪賣晒佢，同埋有冇邊啲特別重要？

背插00q應該高啲 又有主角詞

招技太長，f91未有人換到唔知係唔係覺醒，係既話儲會撞覺醒，不過能力值高少少
但因為冇左主角機，盾位要轉星創盾會低攻少少或者ai就fix死飛鳥真

自膠原來ooq都有主角

賣晒啲3星嘅話做訓練家任會後悔
2星如果有code/阿瑞斯/事前登錄野咪留留佢
3星好多活動件都有用

F91招技係覺醒 fb有片睇 會撞00q背/神手嗰啲

我都係

Btw
三關只係過到頭關（但只拎到兩剔）

咁都係wing zero首選
有冇link

BTW 巴打上面嗰set 插黑西機師好似冇咩用
黑西要s屬先減初始cd

係喎，自膠，咁要飛鳥真，紅迷雙要升2lv
直接用紅迷雙92lv再自插

如果插咗飛鳥/其他主角機師
雙刀插須佐都幾唔錯 25%數值加成+12%初始cd

紅迷雙好快人人都20%

如果20%咁緊係直接6星紅迷雙
冇恆心又想唔差我用返冰火插須佐算

冰火型

強不強是一個版本的事，帥不帥是一輩子的事

型先係重點但我冇冰火

有錢都唔係咁升嘛

佢已經看破紅塵
一切都隨心而行

有愛

見過有人鐳射大炮上紅

F91 頭唔掂wo 招技又7

即係點咩30%

齒輪轉換30%格防做攻

第二個齒輪(藍色) 將射防/格防30%加落攻
所以依家砌機都要睇埋射防格防
尤其6星仲可以插件加數值

唔識開面罩嘅

拎個a技仲有高火力同主角機

隻手個數值幾吸引

如果嫌太柒可以插返斷絕頭
Oor身唔插自己補返個高火

好似唔夠艾比安手+加攻盾高
腳就係靚白值腳，但被動廢

遲下2.1 出skin 系統應該又大洗牌 skin 連技，有d 後悔升左黑能天腳

咩skin系統

在2020年7月22日（三）實施的「Ver.2.0大型更新」中，
新增了「副插槽功能」，可更進一步提升能力值以及改變外觀裝備，
而在預定今年秋季實施的「Ver.2.1更新」中，將會開發另一個
有別於副插槽的新功能：「自訂Skin」，
讓玩家可以依照自己的喜好，使用蒐集來的零件組裝外觀裝備。
此功能可以將機體設定成完全符合玩家喜好的外表，
同時保留製作出來的最強「能力值」，
讓玩家帶著名符其實的「自創高達模型」上戰場享受對戰。

須佐手+石破天驚神拳一齊用不是夢

請問機師可唔可以換職業？

冇斷絕頭
手又用咗黑exia插須佐
差一招技要含淚換f91頭

唔係單純插個樣等你可以揀勁數值件唔使理外觀咋咩
可以主件同副件同時有被動同主動？

你睇佢張圖，skin 跟埋技即係可以高白值件插被動技件再用A技skin

Eg:
艾比安手插須佐手 - 25%攻
Skin 就用神高手 - A+ 技

*目前此功能仍在開發階段，往後有可能更改部分遊戲設計

我估套左skin技就會冇被動
要你揀

格機個身係咪升艾比安最好？
最高攻但係0格防

格身一定係oor

應該似樓上巴打咁講
外觀純skin同技
好似rerise隻may姐咁

2.1應該會9件特性+白值靚嘅件再搭skin

腳有冇靚被動
唔係好覺有

佢應該講換返呢果隻f91

減cd嗰啲算唔算 唔係初始cd

大家有冇啲咩建議
而家身係自插 劍插咗冰火
頭應該會加斷絕技
背都自插
唯獨腳 盾 槍冇乜頭緒
腳有巴耶力，暗能天，epyon 各一
想要多三個近身詞

最主要唔知上邊隻腳
紅迷 巴耶力 暗exia raiser 艾比安

終於手動打完15次

何不用skip券

我得一部艾比安

抽埋極限都係啱啱夠打

00r同艾比安腳啲白值好似幾靚
上6星插技腳

F91>oor>艾比安

射機冇ai好用得阿寶
應該換希羅定lock on?
定等出東方杜門依類頂白值既射機ai?

問題係佢冇
本身有靚腳為隻腳抽今期辣殺真心唔建議

我換左抽ai當拎券
不過中得華沙哥同飛鳥真，飛鳥真可以3lv

S定t既f91

S
T時代眼淚

好多a幣
0b

T用黎升s技

如果有一套艾比安係咪要好似樓上位ching咁最好要有埋f91同oor嘅某啲件？同埋有2張4星就券應該換啲咩？

你唔求乜都最top就冇所謂
除左oor身係冇代替品之外其他都係能力值問題
低1-2000其實冇所謂

隻game最重要係對部機有愛 數值只會愈出愈勁

所以我先話唔建議為b膠抽今期辣殺
A膠冇得換其他膠真係好on9

無錯 我30粒A

除咗00r身 之後係咪命運身？

兩件都冇再之後有咩身值得上6星

命運只限大劍
你用大劍就可以用佢
Oor身不限，用if就得

都話兩件都冇
黑exia身同正義身已經係個倉數值最好嗰兩件

黑exia上6星 再插件轉詞

但好似冇有用既特性

身部換得算用得過既都係一堆cold down 特性或者不用既覺醒技。一係tryon3 A+技身，但係招技慢又唔追射程短。不過有個樣

其實冇值得升嘅咪唔好升
升其他部位或者等佢出新創快件先
廢事依家升完啲廢件遲啲後悔

不同

所以腳我會keep 用A技

啱呀 一係strong hold2周年

黎緊5星期復刻創快，到時咪有得抽囉

咁2張4星券係咪可以留起先？

有冇升得咁快

5萬攻

課晒兩pack 618應該得

有獨角盾同二件epyon盾

點升點插好

佢部機：E9YL7KPL2

你睇埋佢d被動，其實未算好癲

發覺佢插啲野有啲奇奇怪怪

其實純計技既傷害
紅迷定dark exia 痛D

佢應該係想食盡同詞嗰10 20%白值先插到咁

Epyon盾廢嘅
招技都勉強用得過
但數值太差

佢個身係咩玩法

你提一提先留意到
全驚最勁嘅特性唔用用啲垃圾
淨係諗到可能係想谷戰力

仲有佢支槍
掉轉用返00r槍上6星插00q會好過佢而家

有錢真係可以任性

冇計呀我差個近身戰詞
除非有步槍有近身

呀 可以插 dark exia
但盾有乜選擇

UC 命運 DX V2AB
呢幾件最高攻
Star build低攻少少但有雙詞

我見dark exia 升爆5700計埋30% 唔知會唔會高攻過 UC

自己計吓咪知
不過多數都係：
高格攻+高格防 > 高格攻+高射防 = 高格防

屌其實有啲dup春
少raiser 件但急住升00q上六星

升住一兩件先都ok嘅
差啲係差啲但部機可以多好多變化好玩好多
反正一件6星都唔會用成世
你自己決定

又ALL IN左抽F91活動, 差個頭

有冇巴打可以評一評我呢啲Parts升唔升得過

另外我用個啲卷換左一套巴力好型，但係有冇用

想問下係咪得限定件先值得升上6星

紅迷雙值得上6

巴力fans
巴力手同雙刀都係勁嘅格件 其他部位就麻麻

你post個部 Wzc頭身背都值得上6*做射件 其他就用住先
Pilot都可以上5*

如果冇其他限手 巴力手都可以

限定件數值本身高常駐件一節
升6星效益大啲
不過常駐件如果上到99會好過限定90

唔該晒咁多位

X2槍其實都唔差 王牌高火 冇hinu槍可以用呢支

終於可以2:01完成啲殘彈技好有用

呢把真係唔錯 攻高詞靚

Wing 盾呢加千幾攻wo

獨角盾加2000幾攻添
Wing盾數值上根本就係上面個堆嘅劣化/常駐版
詞又爛技又普通
佢有獨角盾邊到輪到wing盾

原來清晒今期活動成就送成13張機體碎
可以換到一件gp02/鳳凰/地球件
揀核彈定鳳凰腳好呢雖然都係玩具

去到15號唔知有冇下期

有no.應該期期唔同
不過如果每個禮拜都送一件真係幾佛

依加對可以換果d件感到可有可無了都係等膠粒升紅迷雙

暗能天盾定wing 盾wing盾我可以升到93lv

Strong hold啦 升住其他先

新出Wing ew盾同樣可以換，詞靚少少能力值高少少

純粹問吓最後先會升盾同槍，諗緊下件升頭背定ai 升ai 增幅好似冇咁大

換左了

頭 多野玩啲

希望佢會復刻斷絕

想復oor
好似未復過
上次抽得隻腳

射機白值最高係全套wing 0ew?

Reborns

手係DX/nu zeon

背係wing zero ew

射機頂白值
頭：wzc/rb
身：rb
手：v2ab/dx
腳：rb
背：wzc
盾：rb
槍：nu槍

隻手好唔啱比例

咁砌又係P屬機

T屬 101%增傷

咩頭呢 幾型啵

似係Penelope

Penelope

差個頭

冇00q身
其他係咪都差唔多？
依家諗緊升艾比安定命運身會好啲
命運身有3lv技

Ching下件打算升咩
我發覺高白值嘅T屬射件真係得hi nu槍一件
其他得再生/剎帝利/wzc啲P S件
再升就砌唔返T屬

Thanks巴打 有個方向練下

升高攻高格防果件

其實00q個身作為射機嘅白值係幾靚

Oor身先係皇道

但隻腳

駕駛員

插路人真-cd

佢射機點會用路人真 原果遲下升爆紅迷雙，再答age槍同路人真有 38% -cd 到時A+ 技仲洗唔洗等

究竟插駕駛員有冇限同職業

咁你不如再生槍

冇
正式宣布if ls以外都是垃圾

冇

初次12% + age 1 頭 + 再生槍
一入場開buff就出到A+技

Total 幾多%

想keep返3招技嘅可以用Epyon腳之類自帶強化嘅短技 dark matter腳都得
不過強化技動畫一定係最快

抽唔到 不過格a夠哂快

係咪都無用，D技感覺唔勁

腳招技有d用

神抽

step one 就中3件？
平時抽開藍藍綠，未見過

佢似係step 3黎 下抽先係下個repeat 既step 1

step 3都算係咁3件創快，雖然得god隻腳叫有用

打到好躁，成日射射吓射唔出

用skip卷

做唔到60秒過關

用S屬啦

加1 2招殘彈技 幫到好多手

我都試過
最尾發現控制高達移動個浮桿放得太落會射唔出
要擺返喺電話中間先得

打唔過 唔打 輕鬆

最後手動打n次先做齊

唔該樓上咁多巴打教路，已用S機但始終手殘做唔到60秒

我明我都係手動打，都唔係次次過到，本身諗住放棄。但卡到熟之後就開始易左，以下係少少心得；

*向右下邊移動邊射先唔會射唔出*
*注意每入一關都要滿彈數*

第一關 - 再生應該9下平A 殺到，之後用儲氣射殺埋隻兵（確保滿6發彈去第二關，唔係就gg）

第二關 - 開暴風手技，即刻向右下移動再一路射隻bb，通常中3下佢會麻痹，再中埋另外三下就死 （唔好急，等到傷害最高距離先射。因為6下殺唔到佢就好大機會gg） 之後用3下彈數既儲氣射先殺隻槍兵，之後開活動盾技，再用剩低嗰3下彈數既儲氣射殺埋另外果隻

第三關 - 用第一關同樣方法殺bb，之後都係keep住右下邊走邊射殺埋再生同Z（只要唔卡建築物同唔會卡牆邊就ok）

希望有用我冇玩開射機，部機得20k射攻但有25k射晚打用同樣方法應該60秒到

我20k都可以60內
25k一定得

開trans am/ 零式系統有奇效
keep 住郁隻BB就摸唔到你

第三關行過去隻BB嘅右邊
冇咁易比Z 果招十字振波砍到

我第三關直接儲射死隻bb

岩岩打
P屬 15000攻都險勝

新機冇人講

咩新機

星期三出新安洲

另一部呢

有公報咩

數值會唔會勁過sasabi

Sd

假粉毛都出

Ultimate 出多五張碎片

啫係可以換兩件件
齊gp02了

對部zaku amazing有興趣多啲

其實我仲未分到邊部打邊部

10抽參與下

肥嗰部係沙煞比
新安洲slim啲同埋有帶袖嗰種花紋

連續兩星期儲石pool 睇黎月尾創快會出勁野

月尾創快應該會到e膠出嚟係時候抽野

有冇辦法搵返個ac?
前幾個星期唔小心del左app...
有一套天使+00r ...

有無縛？

無...

課過金 問客服

有券送 又可以升六星

好佛

仲要送咁多不過差屬性迴路升唔到住

我都係 覺醒迴路都無

冇刷活動？唔計inferno 每星期有3粒覺醒

升咗5件啦

好多人升曬..百四萬戰力

留卷，睇下聽日活動又有咩卷，再決定升咩件

諗緊升頭定背定人

同你少少似但之前升咗兩件射件

如果頭我會食斷絕
背可能自食

你有嗰隻御用副插既可能升人先會好啲

人
頭等oor抽返黎

我有多個ooq背，用黎升91lv 定自插好

應該唔會抽了要抽都抽斷絕頭

升背先 下個到頭
但我本身升左lock on上6星比射機

我自插
因為我冇野啱插
反正可以reverse
食咗冇得返轉頭

背你食咩？

我都係2個00Q背但自插

自插

屌冇神高手同00r身差好遠

可能聽日新安州仲勁

插wing zero背

手用艾比安
身就冇計

可以, wing zero 背加30%攻tim wo

Wing zero背招a技係最勁a技沒有之一（唔計dark exia
1.唔撞覺醒
2.快
3.30%攻buff

但冇得trans-am 冇咁型覺醒用咩？用返須佐腳？

斷絕頭咪覺醒

暫時所有頭a技都係覺醒，斷絕f91
手都好似係，神 東方 閃光 uc

手好大犧牲冇左須佐25%

咁只可以頭腳背有技 但頭有A技少之又少 所以一係buff 一係用2招技

頭補返17%
聽日有得換

200lv

我有黑能天頭雷金頭升爆有30%

砌mf好難搞 得d廢件 砌高火力好似易d

覺醒wzc定dx頭好?
白值wzc高d但dx泛用d
wzc有雙金卡dx得一金一紫 得一件dx件未必刷得出多舊金卡

比我一定簡高白值

點會閃光盟主任你換

唔捨得換 想換爆雷金頭

但係wzc用唔到落實彈到

新安州都好多高白值格機件

白值突破天際

個盾

新安洲新格機王者
所以咪話唔好咁急上6星

下次又出一部勁過新安洲
追手機咩

非課長資源分配唔做好啲唔得
加上有F91活動預咗佢會出勁機引你期期抽

得腳同盾係頂
但f91腳可以補高火力

今次咁有創意 攻防調轉 第3rd點死都唔知

Time out 贏到但60秒內唔得

打到得返20秒淨

新安州睇完好似得盾同支炮唔錯
盾有技，又高格攻
支炮有彈倉技，未知威力
手部招技係唔係獨角手照技照搬減威力同buff
腳同背抽到都應該唔錯
但整體似弱化版獨角+沙煞比咁
個斧頭又係一樣技但沙煞比頂攻又雙詞

X1身一槍一件A技都慳返
2:19過咗

14k防應該唔會太難疊

今次咁易

武器計埋格防其實差唔多
最重要係終於有一把用得落嘅雙頭劍

身技原來係召喚新自護號

岩岩10抽，抽中
收手

10抽 藍藍綠 再留石了

點一槍一件 我14956攻都唔得

我有48% ex skill+22% shooting boost
用齊x1刀嗰啲活動件應該都差唔多
除咗hi nu同ez8要兩下之外其他0距離射都係一下死

四十抽中槍 身 雙頭刀

我得59% ex skill 無shooting boost 仲要得返14156攻
同埋得7發 打頭2rd都用左5發
得2發點打最後三隻
睇黎呢個星期又輕鬆 唔洗打

我玩法係用x1同任意彈數技清卒
X1身有得留就留 留越多打boss就越易
招A技原本諗住留返打P屬ez8
但亂槍打死咗所以冇機會用

手動格機第3rd要有3A技

我格防無咁高啦

今次最易
上次最難

普攻要打得入要幾攻?

我前面用黑西背打
王關先用x1身

用埋黑西背 越黎越低攻
好難留7發打第三rd
最後部hinu要用3發先殘血

Hi nu正常兩下死
記得砌T屬

今次射機定格機易過d?

太廢 唔得

唔打咪唔打 上星期咪又無打

10抽中盾本身諗住升迪迪尼盾而家升佢先

過到單tick
手動15次
抽中加乘件都冇用

諗住點砌

多人有冇攻略
射機難打一階
格機難打二階

帶招暴風手/其他buff射攻技+2招類似黑西彈夾技
即刻60秒咗

幾多攻先

易打過上次好多
t屬彈數機過晒3關

13000射防變13000射攻

幾時開buff?一開波?

大家記得打

開buff都秒唔到 無可能夠彈數去第三rd 真.放棄

第二round 正義出黎已經可以開 暴風手效果時間好長 睇你夠唔夠彈
最好X1心口+黑西背 冇X1心口 用勇士盾/標西盾都可以

打五次攞兩粒金迴路都好

一開波打果2部機 2發都秒都唔到on99

每日打5次
希望今次可以拎齊3張5*卡

好彩有一發一箭雙鵰 留多一發 終於得左 多謝大家

原來頭兩隻早啲開暴風手技好輕鬆
今次易咁多

係咪換埋個頭同個機師就差唔多

多人super hard有個sup係咁buff即刻輕鬆180秒內

格定射機好打
格要等cd先輸出到
射又長期有debuff

執返個主人公詞
格機必備

如果有個sup喺度 有格鬥提升y+攻擊提升y
其他人用晒p格機去打 勁快完
啱啱有場buff完兩招A技秒咗一行血
之後淨企嗰條血個個儲完氣開職技開埋淨低啲A技 秒埋
不過要注意開技之間唔好太密 會唔中

挑戰第2關用wzc 槍效果幾好

街場嚟講會唔會太高要求
都係單刷返very hard算

格機點60秒

街場都係咁啱遇到
我都係諗住趁第一日啲人拎成就
打完一次就返去刷very hard了

買月卡就自插換道具鉗升lv

今次inferno好撚難啊
堆極都係得15000防

夠啦
兩彈數一暴風手

射防齒輪 + Defender 機師

升兩把hi nu槍上6星自插是否不智
升完淨係多1000攻

有一堆素材但係冇野好升

冇我手動15場 穩陣過

真係有咁嘅需要咩 我2把插左金卡但得1把上左6星

所以咪係到問下意見
夠材料升3件6星 但冇乜值得升嘅件

而家考慮緊升件extreme背過吓癮算

新手岩岩裝 想問點轉中文

同埋岩岩換左 啲一星裝 如圖

想問除左一星之外同抽有咩分別
係咪照升就得

裝國際版

有無得引繼架 刷東方不敗刷左兩日

我升左兩把（本身想格機射機各一枝）
兩件一樣既會再有加成

其實nu槍高攻過hi nu
點解個個升hi nu槍唔升nu?
有兩把自插就hi nu槍好d
但如果得一把我覺得升nu槍插hi nu仲好

要計其實wzc/reborn先係最高攻
不過hi nu靚詞特性又有用
淨係唔使插其他可以插自己多嗰10%已經贏返晒

日還日版 港還港版 英還英版

兩件同屬同名好過唔同名lv10

Wzc唔插得
再生就計埋射防高少少

所以用得槍除非你有兩把hi nu
唔係都係升再生或nu

用呢部彈倉機打Inferno 60秒內
唔知有冇參考價值

送個 set 新手 parts 換邊部機好？

換部鍾意既算
反正唔會用

用呢部過左, 我諗頭換極限活動頭, 槍換F91大炮應該都過到

我會齊一套換顏色算

每日5次/活動期內5次？

下一件唔知升乜好
身同頭同槍要等oor復刻唔升住
唔通要開始升射機

升6星件升到窮，呢家齊料冇錢

停更冇刷定999？

個好友對戰點知自己打齊未？咩都冇顯示

我升左個頭諗緊打完15次之後升背定ai

自己數

抽新安洲升盾

刷到滿都用哂之前未講有6星個時用剩6千幾萬

得7膠粒係咪做少左任

好似有粒未派

升ai p機一係抽新盾 一係再等

我升埋00r頭 就all in 6星比再生同Wing0

唔抽啦0愛 升ai 算啦我

屌成日追住我黎打 點樣唔死過very hard

第一次咁高名次

差多2 粒P迴就升到第7件了

今日last day 活動設計圖換GP02, 鳳凰飛翼, 地球3

未換記得換

插件海盜身 黑西背

金卡比覺醒仲不足
已經刷撚晒d點數

咩very hard

多人 通常上黎屌完就解決問題

Very hard唔係用嚟刷幣架咩
Super hard？

原來我睇錯sor

反而覺得180秒難 跟野團嘅話

下一件應該忍唔住覺醒杜門

你冇做錯到

我而家部機勁低格防搞到得3萬8攻
又唔夠金卡要用紫卡

冇得咁講嘅 有咩件玩咩件囉
金卡都唔易 轉唔中都冇計

啱啱試左砌3詞起數值上係高過雙詞6星件自插

下星期會係巴巴池定OO池
要all in oor

希望下個再下個星期先oor池
有e幣換f91頭

原來覺到 覺埋先

跟住就到維度爾鬥 星劍腳 gn劍iii 吸收盾
除非之後抽到白值勁過佢地

咩吸收盾？

星創個盾

6星既副槽其實睇唔睇數值? 如果3星同5星同樣滿技, 咁其實有無分別?

副插件如果有同主件一樣詞就10%副件能力值，2個就20%，一樣滿技就加最多。
而3星同5星既分別就係白值高低之分。
6星副插槽位用黎配詞/外觀/零特/技能/白值，就睇你點取捨

有
佢額外數值嗰10幾20%係副件嘅% 唔係6星嘅%

升得過，咁日用卷抽到插埋師父2255攻

外觀遲下2.1有自定skin

插同一件就得

升技用月卡算

巴巴好似唔係創快黎wo 創壞都會復刻咩

聽日派

創壞唔會復架咩

00r係咪創快？ 返而想佢快d出返斷絕

咁下期到hi nu?
Ooq係情人，wzc係聖誕

Oor真係唔記得係咪創快

Check左，係創壞gg

Wing zero係聖誕但都有復刻

可能會再出電激呢

應該金色background 果d 都計落創快

咁撚古惑

電擊不了，1/15
Oor pool有3件要追，中其他都可以分解

頭身槍

希望下星期inferno 都好似今個星期咁

耐性變攻擊

自插，但實際用都係蓋里奧改零特

我次次抽重複都係d廢產ai

巴打我同你調轉插

之前巴打話杜門計埋格防高攻d

依度未計格防
你見東方高杜門4
但杜門高東方百幾防

明白了雖然都係一百幾十

杜門冇主角機

係咁出白色
仲諗住邊件出金就6星邊件

是但插三明或者路人真就得

通常一白就會係咁出，次後會有一次紫，紫完果下多數係全金

用曬d卷的話可以升到5lv 雷金頭有d 吸引，定係升爆左紅迷雙先好呢

究竟彈數上六星應該點砌
都係wzc紅然後插件？

以前易金好多 肯定偷改

其實00q full saber 有冇係動畫出過 電影果部得一邊劍

冇
外傳小說設定

雷金頭

唔好意思問多次 a+技要幾多%先即出

初次使用時間除cool down

想問如果大劍升6*, 可唔可以插軍刀/雙劍做副插?

有得換指定創快件
可惜冇00r唔係一定9衝

唔可以
一定要同武器類型
物理/光束都要一樣

其實好易計

初次時間/總cd時間 * 100%就係

競技場計埋擺pose就（初次 - 3秒)/總cd

Lv1 A+技咪 60/120 = 50%

原來上面已經講咗

有d高
換雷金頭算

FF緊e膠pool會有00r
如果有就吹奏bandai了

射武唔知，但大劍唔洗跟物理鐳射
00q大劍係物理、照插到命運劍

原來
即刻6*把Epyon大劍插自護大劍先

佢今次寫明係第一期
即係會有第二第三期

但係又無咩創快件想要
除非佢創到v2都有

無命運果把 又無多1把00自插, 都唔知升完插咩好

想抽換hi-nu槍了
仲有個沙煞比盾，但有hi-nu盾了

V2有咩特別

想要個盾je

原來係V2AB
咁不如抽今期新安洲

step 7500包中喎
驚all都無幾舊新安洲
而且小個詞白值無咁高

咁佛心比人換限件 hi nu槍變公廁

創壞同創快其實有乜唔同
如果創壞唔會復刻咁趁呢嫁追抽新賓州支槍同刀算

其實巴巴狼係創壞但今次都有復刻step up
等埋二 三彈先都ok

其實冇
大家都係限定
不過一個月尾出一個月中咁解

狼式唔是創壞黎？

今批得沙薩比盾想要

佢係 我好記得佢同殘命banner都係藍色

差2金就可以16金卡

格機差oor頭身槍其他6星左
而家43攻，全插金應該44幾
加埋oor頭身槍都6星埋唔知上唔上到50

3詞埋就一定得

sazabi 手 劍 斧 背 揀邊樣好?

格定射先
同埋好睇你自己差咩

三詞左

sazabi 射高咩???

個背A射又雙詞唔係換嚟俾格機用掛
真係格機嘅不如換巴巴好過 數值一樣

Sazabi得盾同劍有用 有其他A技背就唔洗換sazabi背

點換

數學白癡，睇完都唔明

自膠 咁就坐等斷絕了

呢嫁射機頭邊個白值最高想升個頭插金星

首先要有7500石

WZC頭

Wing zero 同重生

石依d野，從來唔會缺，係睇你有冇誠意

白值推到盡 不過呢部唔會落場打

全紅都係得45k?琴日街場見到

3詞分別

仲有人地99lv件

唔通又話佢咁多99得51k咩

射防我贏

同ching差唔多
多返個王牌詞多4k攻

手同背得藍藍同紫白
插齊應該多返千零攻

直線曬

10lv hi nu槍

用月費卷食咗大半年先有
就係因為有佢先咁堅持要砌T屬

唔知點解
課金抽野覺得ok
但課月卡就覺得唔想
明明月卡血技仲抵

升

當初都糾結咗一陣
覺得等成年先升得滿一件好戇鳩
不過肯俾啲耐性就一定有回報

頂你咩咪Po金剛棒啦

我都係咁話

佢要左高達系詞姐我返而想知格機谷唔谷到上55k

未必得

唔知模擬器幾時update完 到時可以睇吓頂配係咩數值
不過真係好大工程

180萬
但係點解得2技
我都係砌p屬格機
諗住下個星期6星艾比安頭 副插雷金頭
個盾6星埋副插改個高火詞
唔知上唔上副45k
槍完全唔知邊支零特好用

應該係因為你得雙詞，我兩部機配置差唔多，三詞多1k攻

但係插雷金頭就用唔到斷絕頭

暫時谷到咁 如果新安盾插左卡就P屬再高啲

要ex就斷絕頭啦

但被動得17%你會插雷金頭？

你地咁撚快
我得6件6星 格機得5見 4萬攻都未到

我冇斷絕頭，但黎緊會換F91個頭
但問題就黎啦
招技好似係覺醒，咁我就要換走god手技
獨角手技又好似係覺醒

God 手A+ 喎 你都3A技仲換F91做咩 手插返須佐？

須佐我要配過把武，同埋命運身零特就廢左
雖然都有升紅迷雙刀

睇錯左你係另外個巴打比我會砌左3詞先

會呀

我都諗緊好冇唔要須佐手換雷金頭

插元祖身做副件？

插頭你就可以keep返而家嘅技 唔洗煩

其實我有黑能天頭，用住先再諗下返正雷金幾時都有得換

原來我有dx頭所以雷金都慳返

Dx頭咩技

大家可唔可以推薦一啲常規嘅可變特性部件,格射都得

高火力攻17%

Tryon3 同wing ew

請先用filter
入4*交換所自己set就見到哂

善用*

係喎, 唔該曬

就算有斷絕頭咪又係覺醒

覺醒技有咩唔好呀？

上一個buff 會被取代

我成日以為普通buff唔可以疊，原來覺醒先唔可以疊普通buff

一個冇問題 多一招咪疊唔到上去
所以冇咩人會神手斷絕頭00q背咁出

普通buff可以疊
但覺醒只可以一個

黑能天腳係普通定覺醒

有冇ching可以幫我睇下有咩可以換
硬係好低戰力

普通

咁應該好似巴打之前咁講，神手+黑能天腳+wzc 背頭就雷金

腳背A技就膽
一係雷金頭+手A技
一係f91頭+巴巴/00q/須佐手之類

戰力浮雲嚟
但你t射機都唔用x1刀

同埋6星優先升頭/槍/手/刀

未來2.1應該both
應該9件都係特性件

又或者神背，神手A+，黑天腳，斷絕頭

腳有冇特性係勁？好似得nu腳有用

其實呢隻係咪要課金先玩得好既game
見到幾頁好多都有5星6星

一係減傷一係減cd

嗰啲咩遠距/中距/近距射擊加xx%係咪淨係計普通射

唔係，課金多數抽限定機
唔課都好多機玩

係掛
係唔知岩距離開射exskill計唔計

即係好運既話就慢慢抽4星5星再升上去?

啲5星6星要肝啲覺醒素材only

基本上個個月都會送一件自選件俾你
間唔中又有啲full set pool
唔追限定件都可以過到所有關
所以無課都玩到

利申 無課

明白了多謝巴打

如果ex skill都有加成就幾好
想wzc腳上6星插天意腳砌詞+特性

唔使好運
打素材升上去

就係唔知有冇

但我攻擊力都只係得24k
岩岩打多人最高難度連防都破唔到

因為之前睇過話2星3星升上去都無4星升咁好用

但所有6星都係原4星
有d3星特性可以10技勁過4星1技

明白哂

腳未升滿等得61級
格武未上金卡加成
同埋80萬左右都係基本5星機既戰力啦
想再高升多幾件6星就破100萬啦
另外，隻金星手有技但唔係用既。
我估你係想要高火力 王牌詞？
呢隻手好低射攻
未換金粒呢家換過隻手去
飛翼高達［EW］P屬 呢隻手有王牌詞
射攻唔錯，高金星手一大截
同埋把刀係咩事

多謝巴打
隻金星手係上一部升完用住先
隻腳都係貪佢個A技
我諗住高火 王牌, 睇下有冇機會裝埋遠距離

把刀都係就地取材見有咩就裝

你打多人最高難度最好要用P機克屬喎,24k 唔算高攻仲要唔克屬好難打穿boss防, 同埋好似要離開啲射唔好咁近

仆街原來權天背唔記得升技

你唔講我都唔記得左有唔洗用神背了

Age物理格鬥25%係指用手打？

技能都有分物理同雷射格鬥

普攻呢，佢冇講exskill

普攻當物理？

好合理
你頭同槍都未6星 呢兩個位係射攻加最多嘅位

同埋頭嘅特性好似係鐳射ex先buff
沙殺比盾技係物理 食少咗個buff
上6星插極限頭/金星頭會好啲

你應該想砌王牌高火機
但金星手無論白值定技都唔得
如果你冇x1刀嘅話 不如手換隻高數攻啲嘅王牌手再搭高火近武
如果頭插咗極限頭 咁就最好搭初始刀

多人最高難度你要p屬剋屬先打得入 t屬除非40-50k射攻
想打贏super hard嘅話
不如整部sup機幫手buff其他人
可能比較易過到
真係打極都唔得嘅 叫呢度啲大神幫拖

睇武器種類？

係 好多都係物理 光劍就雷射

咁都好d
可以用age背等權天復刻
但我記得前排先復完

Age未滿技？有age就唔需要權天

滿左
但age只限物理，wzc招技鐳射

2.1 skin 系統未知會係點，唔知可唔可以一齊用

182卷各一半咁抽

含撚屌地 想問4星角色交換卷點攞

刷左首抽一星期都刷唔到東方不敗

完左了下次請早

收到唔該曬咁多位巴打
出左紅件之後完全唔知隻game要點玩

全game最勁槍

對CCP威力上升30%

想問下次幾時

佢搞得一次好快有下一次

每個月有得免費換1
10張可任換1

岩岩搵到想問白金coins打咩關有

明明有得課金買自選機卷 點解無人買我覺得好疼苦指定抽中一隻角得0.09%
想問白金幣點攞

賣2星或以上嘅件

standard pool 唔吸引

咁岩有張4星交換劵
想換過隻手但唔知換咩好
反而想換左做雷光頭先
有無巴打指點下

換走把近武先

活動機: 重劍脈衝

菊一文字/虎徹o唔oj
見到樓上都有巴打用

復刻咩限定？

常駐pool最勁嗰把雙刀 你話呢
如果早一兩個活動你有跟到升滿咗須佐手 用嚟搭呢把雙刀會有唔錯效果
常駐pool抵換嘅件應該係巴力手 紅迷雙刀 雷金頭

巴打你盡量砌咗主角詞出嚟先 格機通常都係主角近身雙詞
BTW隻驚只可以專精格/射 你個背係射技 留俾射機用啦
換近武>手>背>其他
腳算係現時最好嗰件 同個盾都留低 其他位都要執執佢

頭紋巴有無咩4星近戰武器你會用4星劵去換？

好明白哂
唯有等下次再砌個主角詞出黎

視乎情況其實舊巴巴手可能好過巴力手
巴巴手雙詞都啱格機用，又唔洗綁死雙刀（綁in-fighter）
白值係低過巴力一截，不過做sub影響好少，反而詞同被動先最重要

巴巴手唔止格攻低過巴力 格防都係
裝咗齒輪嘅話差太遠 加上用得紅迷雙自然會搭巴力手 你話用其他武就話姐

嗰位巴打個build一睇就知冇咁快接觸到6星住
加上佢冇限定手 而家換嘅手會係做主力唔係做sub
做sub嘅話用活動件輕鬆好多

佢個情況似係要用住5星金卡件肝完素材等抽中靚限件再上6星

巴打咁我用住維度爾個背先o唔oj
見到近身戰有得加攻5%

暫時得咁多
唔知點砌好

頭 紅迷改
身 巴巴
手 能天/巴力
腳 黑exia
背 等有技/殘命
刀 紅迷雙
槍 巴巴炮（有主角機詞嘅槍就得）
盾 star build盾
武士道

咁樣應該砌到主角近身
加部射機推晒主線等抽限定
再執除咗腳刀盾之外嘅件

巴打你介紹得好岩
換左把刀近戰勁左好多
好 我依家目標係慢慢砌好主角近身先

活動002碎片都有電光可以揀黎換
有無換到?

Sor巴打岩岩玩左無耐
請問活動002碎片係咩黎?

活動設計圖>其他 換果部機嘅膠粒
之後去返零件果頁換
btw我想問下其他人有15粒係咪正常?
我又搵唔到邊度仲有得拎多5粒

巴打係咪指呢個?
一時間諗唔到換咩好
電光有用d定巴巴好?

係呢個呀
你有幾多粒?

打咗ultimate 任未 會俾多5粒

差啲唔記得呢個
巴打你可以換巴巴手
咁唔洗再換巴力手住
升好巴巴手同把雙刀 夠打好多野了

有冇人同我一樣打唔到pvp

啱啱玩唔夠打
thx

我得7個碎片 要多3個先夠換巴巴隻手

你去成就度摷下睇下邊度有得拎

原來係完成super hard 20次

啱啱睇一睇公告 00q有加成
姐係復刻00q
可以放心留到e膠了

有無人入唔到競技場

其實你係咪想換雷金頭接近戰+30%嗰件
電光同雷金差好遠

巴打你地係點過super hard既關
要成戰力1100000

無呀依家換左巴巴隻手先
但唔夠碎片

你玩耐d一部機輕鬆都70萬up

唯有慢慢育成

靠朋友
打多人任add定多過百萬戰力

紅迷雙

巴打你id係咩

頭紋巴你id係咩

搵左搵好似唔見之後pick up咩ai
想問幾時有機動武鬥傳pick up人同機都好啦

人而家冇pick up
機就睇你要咩 神高係限要等復刻
盟主同美少女就石抽pool都有機會抽到 or 用4星券換
玫瑰同飛龍就3星 都係石抽pool會中到

哭撚左課金課到抽齊master gundam (除左件武器）
但係抽唔到東方

早排可以抽4500包換1個機師

佛系日抽算啦
玩得耐抽得多自然會有

唔計詞, 巴力手格鬥白值(連格防)係咪最勁

宜家係咪打唔到pvp

你不如一槍打死我

我打到 不過見巴哈有人都打唔到 好似話試吓轉用唔同零件

艾比安

主件要用渣古

黑exia/巴巴狼/正義手計埋格防會高攻過艾比安
如果係藍齒輪的話

課左一pick抽ai 中巴納古同殺那想4

應該得狼好過艾比安
其他蝕個高火力，除非你其他位就到，但好似幾難下

佢前提係唔計詞呀嘛 咁唔計詞講白值緊係拎晒呢堆手出嚟

你地今期pvp點砌

仲有沙煞比手都幾正

鳩砌
我諗緊第時6星變公廁pvp玩詞就冇晒意義
個個可以6星靚被動件插當期齋要詞

冇升渣三技
得巴納同精渣腳
同埋今期機

係 差啲唔記得咗佢
不過好快又會再出勁啲嘅手 點追

個背係咪6星插詞？係嘅話轉返原件試吓
我係個背換返普通件就打到

我副件用都打到

話說搵左陣wiki 都搵唔到三部機 想問係event機定未出
鏡高 美國之星 風雲再起

美國之星 event機 好似幾個月前出
鏡高 未出
風雲再起 可能某招技先會見到

風雲再起都有高達就大把合成獸

轉咗就打到唔該巴打

AI卷又MISS左 美國之星又MISS左
屌頭先課多一PICK又唔中

唔好追死某一隻啦
AI遲早有得換

借問，係咪得巴巴個兩件近戰值得換

岩呀, 新手趁呢嫁換活動AI, 格換武士道, 射換迪尼亞, 夠過度啦, 得閒用標準卷換AI, 4星隨緣啦
我一出game開始玩頭半年射AI都係得穆用炸

我long shoot 用過一排小林隼人

何不用提子

真係勇者先會抽ai

巴打我咁岩有張第一彈限定機交換劵
係咪應該換巴巴狼式手
舊巴巴手換唔切

冷靜啲先
難得有限定卷 換入面最有價值嘅野會好啲
巴打你個倉有冇nu/hinu槍？得其一 可安天下

另外仲有啲a技件/靚白值件
巴巴狼手未到咁重要 除非有愛

Nu槍冇用，除非你插hi nu槍落去

係咪呢兩個
暫時兩樣都無

拎佢白值嘛 插大地槍/決鬥槍

可以，但蝕個高火

火箭炮冇咩用 講緊支步槍
最好會係hinu嗰把 無論白值 詞 特性都好靚

搞錯左係咪呢個先岩

射機件好多高火淨係機師都有希羅同lockon
Wzc頭身又高火

依把好野黎，如果你玩射機

都係既，睇自己缺乜
連個age身都有高火

因為我暫時砌緊近戰
所以諗緊用個限定劵換咩好

你玩格機就盡量砌主角詞

真
反而想知砌唔砌到兩招彈數+王牌高火可變
想抄吓機

本身等緊舊巴巴隻手砌主角詞
定係換定支hi nu槍遲d砌射機

可變好難

係 但之前隻pvp機師 可變加25%攻
所以想出到可變

高火仲公廁過主人公
部射機已經有成7個高火詞但都係砌唔到多個遠距離

用哈曼同nu zeon砌指揮官

Reborns盾同背
由其係盾 靚射值 值得上6*再插彈數盾

睇你會唔會砌射機
如果會砌 hinu槍係射機基石
如果之後唔會玩射機嘅話 咁隨心啦

見好難得就換左支hi nu槍返黎先

我格機都用佢
貪佢有格防，又未抽到oor槍

多謝你兩位既推介

用緊lockon插咖喱
想食盡佢嗰雙詞先想砌遠距離
加上遠距+5%射防 即係變相加攻 雖然好少

摩牙摩牙
nu/hinu插大地有一個可變
機師插pvp嗰隻有一個
盾一個
仲差兩個

Reborn背

Turn x身

啱啱執咗一執
原來都幾多可變雙詞機
救世 tryon3 wing ew tr5 tr6幾部都有

另外個人推介tr6腳 應該係腳件最有用嘅特性

想問下維度爾個背招被動 格鬥攻擊的威力提升x% 包唔包EXskill?

本身以為神腳會係 但心諗佢地點會花咁多budget落一部機度

發現wing ew好多可變王牌
Wzc兩三件插wingew應該幾正

插完個look都唔會變正

格鬥/射擊攻擊的威力提升
不論ex skill定普攻定儲氣射都會加成

Thx

已經用緊wzc背插wingew
但暫時淨係度咗個王牌高火高達系

要換做王牌高火可變但唔變樣同時保留返大部份特性加成
真係好難

有冇普通4星卷啊，主角近身好易出，
舊紅迷身有雙詞高白值
背換次元霸王流，有A技 主角

巴打你咁講
本身我有4星碎片劵尾
唔記得左可以用黎換4星交換劵
依家可以用黎換巴打你講個d零件

可變好用咩？加防10%

換左手先，格機靠手同武推攻比我係你的話我會咁換：

頭：用住先 （有愛或遲下出勁野再抽）
身： 換舊紅迷身（你會抽00r身的話到時可以做插件）
手：換巴巴狼式用住先（高白值）
腳： 唔洗搞
背：次元霸王洗
劍： 唔洗搞
槍：有主角機就得
盾：唔洗搞
Ai：唔洗搞

咁就應該雙詞，2A技 （冇計錯數的話）

次元係咪即係呢個

手換巴耶力都得，如果你有多卷的話

Yes

因為之前pvp阿瑟姆個特性係加25%全攻擊
所以先想砌 加上佢本身王牌可變 插咩機師都好易搭
王牌高火指揮官呢個set好似點都要有vzeon
冇錢砌

我得返一張劵
應該換住次元背先
下次再換舊紅迷身?

試左

副插:
救世頭
X1身
WING EW 腳
金星背
飛翼劍
克巴加利槍
亞瑟姆駕駛

晏就我都係咁

我會換背因為有得著火

佢如果用背後靈渣古詞走入去就會error
公告有講 頭先整返好了

我發覺得限定件先有指揮官呢個詞

黎緊個期？
有就可以抽下00q大劍升下呢

好 換下個背出出火先

無全刃式個背係咪值得抽

Ok wo
我都係紅咗咁上下嘅件 遲啲齊到啲件試吓跟先

BTW 一直想問會唔會有人砌到唔夠技
我t射機而家得x1身同勇士盾兩招
背用咗wzc插wingew拎特性加埋外型靚過黑西背好多

所以選擇得返好少
阿瑞斯手招技有冇巴打試過好唔好用？就滿技了
又或者有冇巴打試過hinu槍插一射？

可以等到禮拜五睇埋下期限定自選卷pool出咩再抽
好想知過咗禮拜三之後個自選卷pool會唔會由c膠變d膠 會變嘅話咁佢禮拜五出00r都唔驚了

所以玩唔起

我睇完覺得黎緊星期3係更新兩部創快復刻
00q同埋命運，情況同今期獨角同報喪女妖一樣
所以會有活動加成
兩部機都唔係1-5step 有限定換領卷贈品既蛋機

利申：9估

岩岩睇返，兩部機都原來欠頭手身

頭手腳先岩

我部射都係硬砌3詞就會得返兩招技
射機最理想係手腳同盾用技最好 因為呢3個部位冇加成特性
自護手另計

Btw x1呢啲公廁件留返競技場先用啦
平時執返啲動畫技J下好過

我都想搵啲型棍子嘅射技
背就唔會郁一定用wzc背
得返身腳手盾可以插

除咗自由腳一射同報喪手
仲有咩動畫技係型棍

重生背

背以外嘅射A真係唔多
淨係諗到鳳凰腳
不過佢架電單車冇得轉色襯唔番部機

背唔郁

免抽抽到最多就係Lockon，已經儲到第四個

鳳凰腳個動畫唔係好靚
架電單車一定係綠色

X頭 暴風身 招技同名係咪唔可以加上去？
另外用強化機 係咪用supporter會好d 定食Johnny 15%好

你兩招技都唔同名

Supporter會減全場cd
不過好似冇乜用

打superhard早d放技都唔錯呀
試左johnny同莉古絲都好似差唔多時間完
但首先隊友要夠大技用

Beta gamma分開計？

如果要二選一升六星,正義背定00q背好?

00Q 白值夠高 再插返正義

插權天都正 再揾番腳插A技算 反正腳冇乜勁被動

原來聽日0400限時體力卷過期, 趁8號波拿拿聲用晒先

萬2石得把大劍 DLLM

啲件廢到

新入坑留名

果然得00q出返嚟
命運純粹係因為加成

BTW 部劍脈幾正

等緊00r
見到部劍脈諗起以前玩gundam deck

今次inferno好易打2招殘彈技夠做

劍手正

手腳雙頭刀

+1
而家淨係望佢e膠出00r

F91 手同劍
二揀一換咩好

格機用命運背定00q背好啲？

成日唔記得 好彩淨2張冇用姐

Wing zero

今次有免費紅迷雙
上13%好定自插好

上

00q高1000射防 聊勝於無
上紅插wzc背

但而家12%好似都夠用

6lv技上7lv技要3把先升到（好似係）
可以插住先

兩把

我唔夠24%都唔夠用

P屬夾age槍就24
其他屬20都夠，dark exia腳用完都可以開其他a技
有必要時可以換槍都充能

P屬ok 但T屬就唔得啦

忍唔住抽左6次10抽3野藍藍綠
想哭，仲要冇新件，身/背/槍

想駁齊1 set 一係中大劍架嘛

BTW 如果00q背4LV技 ,wing ew 背2lv技點簡好

近排玩番 想問呢部格機 仲抽唔抽00q個pool 好

唔記得upload

淨係講技都仲係wzc背
非覺醒+3x%格

T屬就要蝕10%被動，用飛鳥

我都係咁諗

最重要係招技快

反智設計 成套裝入面都冇雙刀
雖然好似唔係第一次

連結咪雙刀
冰火巴力雙刀呢堆正名係雙軍刀
雙刀=雙頭刀

我諗你想講果把叫雙軍刀
我見到件件都諗左好耐 同須佐手有分別

屌 原來連結刀咁樣都叫雙刀
Sor囉 譯到1999咁 又雙刀又雙軍刀搞到我亂晒龍

8件6星件 終於砌到3詞 得44741攻

原來有d未升90lv
45954攻先啱
覺埋個盾應該埋單46000攻

6件45000

呢把槍配今期隻手同埋新安州把雙頭刀應該唔錯
升完試下

得d廢件 無計
仲要係A+ A B+技

Bandai啲辣殺翻譯平時公告見識唔少

BTW 都係想問吓有冇人知啲遠/中/近距離射擊攻擊威力提升xx%包唔包嗰個距離出嘅exskill

我又諗起量子型00高達全達加到而家都未改返正常
邊撚度達加

嗰把叫大劍模式嘅軍刀

刷埋全六星雙金卡了
差個盾就轉升射機

支槍抽滿咗
可惜冇靚嘅雙頭刀

我都要等oor復刻先可以6星埋另外果3件

今個星期先復刻完ooq
睇黎短期都唔會有oor復刻

唔包
淨係計普通射同儲氣射

暫時都可以觀望住先
咁快抽滿

想問下通常大家能力值卡會裝邊個部位先
近戰機應該係近武>手>身>頭>背咁去?

如果你有艾比安背可以考慮背先到頭

無呀 依家用緊次元流背
咁唯有等復刻

其他背同頭數值差唔多，隨心升
最緊要手同武先

咁我用緊暗能隻腳
係咪升完手同武可以升佢先?
目耐久力都加左唔少

有冇幣換f91腳

應該唔換住啦
換左會無左近身戰個詞彙

插暗能腳咪可以拎返

未升到6星住

唔換就會冇左
不過下部可能仲勁

頂唔夠d膠粒

咁就冇計

諗緊用4星劵換多把紅迷雙刀食左佢

終於砌左部似樣少少嘅格機，不過發現未有盾啱用

盾有加攻/靚詞就夠

姐係呢個盾上六星再插副件？

呢個盾就不了啦至少都要原生4星上6星

呢個star build盾喎

Sb盾格防差少少，冇其他都用得過，有就唔好上6

有個v2ab盾

格機如果得sb盾同unicorn盾
應該用住邊個先好

好想Allin落去換沙薩比 仲差3件

睇黎上50k 有難度

其實須佐手攻擊加成計唔計落ex skill 度

我得呢個盾 夠料都要上架啦

計

我以為係上次個活動盾

全金卡先啦

咁就用v2ab

Uc盾白值幾好，唔頂但中規中矩
係詞爛，插sb要詞就解決問題

距離6星慢慢長路

我得你一半格防

冇epyon真係差好多

你升埋ai有機50k

Btw個個有oor身，果陣諗住都用of唔追而家奶野

就快復刻啦，準備Hello晶片

果3k 邊度黎

你又知

7500 保底果個pool下期應該有啦，巴巴狼係創壞都入左pool 復刻只係遲早問題

巴巴狼先第一部
仲有無數創壞排隊

Btw保底池有冇轉幣？

好

原來冇轉

00R有愛所以點都追 只係冇槍

我全部都係插金金/金粉

今次脈沖頭手劍都好似要升wo

頭有咩用？每秒回10

原來今次AI pool個3星角靚詞靚特性

好似係第一個被動回血頭

全距計唔計exskill

唔知 如果計埋真係全射擊up

唔計

咁個特性冇用，砌詞要seed外傳條女仲好

志保插lockon

6星d覺醒料有得交換就好
例如T換P咁
我玩p格又要等多個week升6星

P屬其實有咩優點，好似得把age槍

我係純粹咁岩p屬，同埋打克T射/格機
好似都幾多人砌t射

你係p屬就會random一堆S屬

諗左好耐，你地會簡手A+技定係須佐25%

Ai點解唔插殘命
有10% exskill buff

我係插A+

A+技似乎係多人活動任先有機會玩下，每場都係放一次左右。所以睇你打咩關

我都想有

都啱，依部我用黎PvP

AI之前4500石任換1

諗唔到咁多，果時杜門都未有

未係殘命
遲下實出多個殘命version

到時又出一個被動勁嘅角

滿血時20%

其實都唔易

求意見
格機升邊隻手好 暫時諗緊圈左果幾件
係咪00t手升完食自己最好？

唔知會唔會出覺醒角一出就replace 曬依家果d，明鏡止水杜門，爆seed 基拉，爆血三明

你確定我地都識日文

暫時圈左 能天手 絕命手 巴巴手同00T手
其他好似d詞唔係好夾到

想用須佐手做副件，想拎返兩張金卡出黎，係咪用白卡食張金卡會退返點數架？定係唔好搞多野算

想問呢啲碎片點攞

裝左就冇得拆
同埋只可以用更高階既卡cover 之前裝咗既先退到點數
白50點>綠150點>藍500點>紫1500點>金
裝咗金色就end game 完工

會架咩

原來只可以越嚟越高階，唔該哂

一定會

成就
每期有20碎

其實你睇邊隻手格攻同格防最高
升嗰隻就係了